香港人係賤種，台灣人係狗賊

屌你，咁講滿意未？
如果今次單野唔係香港人，蘋果仲會唔會咬撚住唔放咁大肆報道？仲要港台兩邊一堆五毛係咁推post，係到不斷互屌。

每個國家都實有柒頭唔知個柒字點寫，香港有台灣有歐美都有，不過最重要係我地都知個醜字點寫，自己衰都唔會發晒爛渣動不動就話睇自己唔起，又以為有錢大撚晒。

依家台灣個邊又巢新聞出黎屌尻香港人，你地又搵晒台灣人d新聞話尻佢地生番，有必要咁樣互屌咩？

呢d唔係挑撥分化，仲可以係d咩？ 蘋果我屌你老母呀，唔好以為無人知你想做乜撚野

too long，閱

同台狗無親過

各打五十大板